+++
title = "Мемориал Алика Лави"
date = 2009-02-21T17:00:21
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6660/"
permalink = "/post_6660/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "memorial-alika-lavi"
aliases = [ "/post_6660", "/post_6660",]
type = "post"
tags = []
+++

В прошлом году ушел из жизни наш товарищ Алик Лави.



18 марта 2009 года ему исполнилось бы 50 лет.



Израильский Центр интеллектуальных клубов решил провести мемориальный турнир, посвященный памяти Алика Лави.



Турнир состоится 20 марта 2009 г. в Кармиэле.



Параллельно пройдет синхронный турнир &#8220;Мемориал Алика Лави&#8221;, в котором приглашаются принять участие все желающие.



Редакторы пакета: Олег Леденев (Рэмзи, США), Сергей Николенко (Санкт-Петербург, Россия), Алик Палатник (Хайфа, Израиль).



Пакет будет состоять из 45 вопросов.



Рекомендованные даты проведения турнира - 21-22 марта.



Другие даты - по согласованию с координаторами.



Заявки на участие в синхронном турнире нужно прислать до 17 марта 2009 г. координатору турнира Юлии Воробьевой (yulya at chgk.info).



Заявка на турнир &#8220;Мемориал А. Лави&#8221;:



Город:



Число и время проведения:



Примерное количество команд:



Имя, фамилия и адрес Ведущего:



Имя, фамилия и адрес Представителя: